係時候去尖沙咀

來回來回 be water 唔好stay係旺角啦